係機場做既朋友入一入來

機場既朋友, 你好.
以我所知. 係機場過左出境之後，會有唔同品牌既NOTEBOOK , PAD 做展示.

如果係機場做既朋友可以幫D機播721元朗黑幫打人. 又或者中環721黑警開槍既片.
可以令更多外國人知香港既醜事就最好.